水瓶座巴絲同我入黎（16）

post 15:

暗影刺客 收皮啦
樓豬係我女朋友呀

罰下我啦 對唔住樓豬
我會聽你話㗎啦

抵啦

型了

事實嚟
我諗佢去其他Po度了

巴打最近點呀 Keep住做Gym?

2月20日係當水瓶定雙魚

佢好似係舊人 以前出現過

hi巴

雙魚了

同朋友點呀 有冇關係好咗

今日有咩搞

Why not both 我1023當天秤蠍

吓 以前有冇？

食肉呀

唔記得

因為啱啱開始就太chur 肌肉無法適應

幫你趕走咗 初衷達成

正常我都會

雙魚

遲啲慣咗就冇嘢

19/2 到 20/3

分配下啦 乜都要做啲

依家啱啦 開始搵到興趣啦算係

至少唔係留喺屋企sadface

慢慢嚟

理想
習慣>外觀>無聊嘢
但我會
無聊嘢>外觀>習慣

但我會做

我諗到就會做
如果目前許可同無任何顧忌

點反智法
分享？

練字同女朋友都好實際呀其實

唔係冇人愛你 只係未有人啫

隨緣 但唔洗咁灰先囉

都唔知點講好

正常呀 負重

例如？

食屎啦

充實自己既同時 已經有人欣賞緊你

嘻嘻

水瓶魚？

有啲人話水瓶去到19/2 有啲人又話水瓶去到20/2

乜有個星座叫水魚咩

正呀
個名幾特別
水瓶撈雙魚

有女陪都唔比仲叫人食屎

下 不咩了

笑左出聲

有3%係水瓶囉

抵你毒撚30年

有咩咁抵 女神唔理我搵其他女仔都好正常姐

食屎狗

凌晨2點

凌晨2點命唔訓

仲*

你呢

日日都失眠訓唔著

新巴打報到,岩岩俾女飛

下個更好

Lmlm

我就準備訓

下個等女cow

hi

一齊左兩年幾,今個月尾仲要係佢生日,本身已經book左酒店同buffet 諗住同佢慶祝

終於有時間上連登

因咩事分手

我琴晚訓唔著

星期二 暫時天晴 要返工

2月10

志明呢

小事啦，再搵

等女搵

其實唔難

口水兄身經百戰

要跟年份㗎

關事？

日做夜做得個吉

唔一定喎 我都唔係

唔係4年一次2月多1日咩
關唔關事
同埋係咪2月 我唔記得

吉乜呀

我唔識 計數帽搞我

邊個叫我入嚟

冇女囉

偉大既樓主

點似你有咁多伴

我得一個

唔信你地最多異性朋友

咪係， 我都唔信

我信喎

好多野一開始信，慢慢就唔再信

我記得佢鍾意我 所以信

多異性朋友，但唔係伴呀

又係juno

唔覺囉

咩唔覺

有好多異性陪伴既人

梗係無啦

有無人未訓呀

好無聊

就黎要講粗口

悶到就死 屌下你先

我無野好屌

做咩唔訓啊

同囡囡傾計

咁你食屎啦 我訓教

早抖你都有男朋友啦

訓唔著

男友呢又放置play佢？

邊有
佢打機咋

星期三 天晴 點解咁多蚊

喂蚊啦！

因為無清積水

我抵嘅

公共屋邨公園啲積水我唔包㗎喎

呢排好濕熱

辣殺天氣

起身返工啦

依家去緊翻學呀

就焗暈

冇雨嘅地方又熱又曬
有雨嘅地方又熱又焗

唔係呀豬

天文台成日話落雨 但又好天 fake9

葵芳曬到仆街

依啲小事啫

呢度都係..

舊烏雲呢？

叫我？

你咩

無左啦

咁就好 落雨咁煩

落雨行雷唔駛做

今晚跑步

加油 怒跑

我日日開冷氣 出汗唔like

大家好

做完運動出完汗好舒服

我肥到

我而家好熱

今日辣左未

邊係 係變更瘦啫

唔開心了

明明本身就瘦

大肚腩

邊有

又耍花槍 幾先我先有女呢

有呀....

你就呢世都A0

好賤

打我呀

又謙虛

留意翻 我喺度 就算想打樓豬都打唔到

你明明摸過

咁就打你了

唔大

要打樓豬就過咗我依關先

我屌😂😂😂😂😂笑死我

好大

咁我打你啦

乜嘢好大 我覺得除咗肚腩 有好多嘢都好大喎

打啦 你忍心嘅就

你比我打我一定打

打啦打啦

大波波

Nope i am here

係都打你先

唔好走開呀你

hit me if you can

好呀

喂

OKOK收手

我打你呀 訓醒未

我要狠狠地鞭打你

fact

Nope

星期四 天陰 課室好凍 出面好熱

我屌打你

星期四 天晴 熱到仆街 起身了

你與我嘅距離

用心拉近

咁又係你又肥又大波過我

你肥佢瘦

唔肥點有波

肥你老母

連登仔夢寐以求

咪學連登仔ff 咁多

你唔好FF咁多就真

大家咁話啦

你冇女㗎啦

屌你啦

抵啦冇女重要FF

我憑實力單身

羨慕你

Hi! 水瓶巴揮手

你唔好ff太多就真

你呢世都A0

繼續ff

下你羨慕起佢單身？

hello你幾月呀

1月

知你又肥又大波啦

咁我祝你a380

事實

你將會冇男朋友

肥你老母 啲女見你即走

我真

無你老母

見到我即走都係因為我太有霸氣

係因為你太臭

出軌

你冇男朋友

你無軌出

我O380 吹呀

咪ff 啦

a就a 認咗佢啦

你唔好ff啊

你就A

係呀 我認

2月呀

潤佢啫

你個名就知啦

正 幾號

你肥仔波大到垂啦

佢A0 forever

真

quote都咁長都唔知你地做緊乜

29歲A0毒撚撩樓豬 隻抽

a咩 會380咩

換女快過換床單個D

6號呀！多多指教

都唔係真男人黎

憑實力 無辦法

我比佢攻擊太多先反擊

扮佢描述事實啫 你個名都已經咁樣

多謝入黎睇罵戰

人地肥都唔會成日講佢肥啦

人地瘦都寫咗喺個名度真

真罵戰定玩架炸？

假

你估下

應該係充滿咗愛

玩啫 巴打唔洗驚 我諗

都唔知點覆你好 問樓豬

講到我好似溝佢咁

有個A0毒撚

我15

你假J

真 佢真A0

你cow唔到架啦

Hahahaha 玩啫要有女

溝親都名花有主

但一定唔包你

仲講

咁應該唔係

點會cow到

太肥唔會溝囉

情人節翌日

咁你摺一摺

加油！30歲前破處！

（定係已經破咗？）

你ff都唔好ff呀

你個名真A0

唔係咩

你肥咁多

正呀 不過我每個情人節都係單身或者男朋友唔係身邊/long d

佢唔會破到 佢永遠A0

充滿愛呀 罵戰入面呀

We will se

Long D? 讀書？

A0都可以唔係處架

佢好多男朋友架，你估佢識分身比咁多位男朋友咩

原來係咁。情人節當然劉比情人。

2次long d ⋯⋯
一次係英國讀書
一次係美國返工

佢叫雞

你又黎玩野

唔係呀 我唔係咁㗎

哇！好勁！過去式？

唔知呀

Okok! 信你

Past

totally pass tense la

星期五 天晴 返工了

今日要返工？唔係跟紅假？

我pt姐

咁勤力！

唔返工無錢

做gym？

小腿？

肌肉

倒數44分鐘收工

真 熱撚死

點解唔開呀

竟然仲傾緊

咁你日頭就出去商場涼冷氣啦

hello vera
得返我自己推po咋 佢地班衰人入左gp就唔黎呢度傾啦

無人同你鬧未推唔到post囉

班衰人入曬gp就唔黎呢度 嬲到 唔po gp link啦

唔入group係正確既選擇

啱 唔比你入

等我幫你推post

老實說一入group就唔係度傾啦樓豬

正呀

你呢排點

食完早餐又要訓

Ok啦，男朋友由水瓶座轉左做天瓶座了

我一陣都返工

訓醒

早晨 星期六都要返

天秤幾好呀不過佢都係大過你？

你係？

你又星期六返工

做義工清唔晒

好好呀你

屌 睇錯 以為你去做義工
肯定你平時返工hea住做 而家趕deadline

我有fd都係 琴日放左一日 今日返半日 聽日又放假

星期六 天晴 去shopping with mum先

我好怕放連假，一返到去經常爆廠

好鬼好馬，就來唔撈。唔想走都比人唱

Enjoy

屌係啦

其實都係，何必辛苦自己

心理壓力自己比自己，我都要學習放鬆啲

講過一兩句

樓豬都係

大我五年

竟然

佢依家果個會追Po㗎 睇到你地講乜㗎
小心啲

咁都ok喎 但你唔怕無安全感咩

轉左天秤

睇定啲 傾住先

你識啲嘢

咁梗係啦

我就有個好好嘅女瓶女朋友
正到

水瓶

星期日 天晴

佢有咩特別表示

唔會呀 佢畀到好多安全感我呀 既然男朋友都唔係水瓶 我都要退出水瓶group了

天秤都好呀

好好嫁

我係

唔撚係掛

見過未

同樣係天秤 但佢同其他天秤唔同嘅
我記得天秤係最多靚仔女嘅星座
真係睇翻嚟 唔好屌我

我屌你

我屌你定你屌我

你屌我？

星期一 本該天晴 但香港黑雨

咁都唔得

係 好撚黑暗

唉

又灰又黑

沒辦法 好可怕

樓豬

咩

我記得呀 你記唔記得

記得呀

點解我

咩呀

我咁on9

我都係呀

你係咩 你癲婆啫

又落大雨了

星期二 雨天 好多蚊

是為了香港而哭

徹夜難眠 不能退去的畫面

同水瓶女好冷淡
佢係好忙日日做到12點
返足7日工
已經勁耐無見
連whatsapp 都勁hea
問佢幾句都淨係覆得2隻字
但又成日見佢online
最近問佢係咪想分手
佢都勁hea
之後分左手
但我真係好愛佢
日日訓著笑訓醒喊
我可以點 完全唔搵佢隔2-3個月重新黎過有冇辦法
樓主答下我

你地拍左幾耐拖呀？

3個月..

水瓶好飄忽架 你唔會知佢想點，忙只係藉口 你見佢成日online都hea覆你就知
水瓶好怕悶 要令佢覺得你有趣佢先會對你熱情d

油脂多？

你先拍左3個月....如果弔淡2個月再重新黎 唔好曬心機了

唯有隔一排再搵佢

如果你ex（你飛既）搵隔左好耐再搵你你會唔會想重新發展下

同樣嘅問題 同樣會再發生多次

下 我都有同學爛面爛左成個中學

一係就而家cool煲 再遲啲無得救

我...唔會

我都想搵 但佢咁hea 死纏難打有用咩。。

唉 到底點解會咁快無feel
點先可以有返feel

但佢一定唔會搵你

水瓶話有就有 話無就無

好心痛

好想捉林奠同建制班仆街同我一齊食屎

明白架啦 巴打試下放鬆心情 過幾日再搵佢

真 冷靜唔到

所以話同水瓶一齊唔可以用一般人果套同佢地相處

唔搵好過搵 隨緣

我同你差唔多 以為佢有小小興趣就迫佢

之後愈黎愈疏遠 再因為有D野發生斷哂

佢地好識氹人嫁 唔關你事

佢地都有問題嫁唔好咁自責

我又何嘗唔係 唔理佢會好D

岩呀

揾佢佢可能會覺煩 最好等冇咩事佢自然會主動揾你

你自己都對自己失去信心 點叫人對你有信心呀ching

加油呀

男？

星期二 天晴 聽日又飛了

離哂地

點呀你

🇹🇼

唔抵得你又可以去

幾時到日本

大家早晨

到左tw

打我囉

好呀 等我去台灣打你

黎啦 你A0

做咩啊

留名

仲攻擊我

神秘風象星座谷 link

吹呀

以前ex係處女仔 只可以講 處女幼稚唔成熟 對撚住佢炆到仆街 命都短幾年

我要搵個架妹女友

8 發夢啦

咁我都唔覺自己痴線架

咁搵台妹囉

都真係好溫柔

你唔識自拍姐

要搵個又靚又對我好既女仔做我女朋友

最好做埋老婆

巨蟹女鍾意咗水瓶男係咪一件錯事？

你ff問題日催嚴重

水瓶男好鍾意巨蟹女架 因為顧家 不過巨蟹女會辛苦啲囉

收未

仆街 班機delay 係飛機入面發mo

理想黎嫁

自拍 po Instagram吸like

會唔會太痴身？

你永遠A0

po左

巨蟹又唔太會 好識幫水瓶

係，三個ex都係水瓶，依家嘅擇偶條件就係唔可以係水瓶
利申絲

我a0 你有咩著數 你又唔會係我第一任女友加老婆

點解呀⋯⋯

呢啲嘢唔可以亂講架

你又唔識我真人 又想我A0 邊有可能做我女友

d野好邪架

有咁易有女朋友就好 我唔信

最緊要係態度啫

我等緊靚女追我

水瓶座接唔接受到男朋友有過ons

天秤同水瓶夾到仆街

Sorry 唔會發生

A0就繼續A0啦

唔自己爭取 等個天？

追親人無好結果

你A0怕乜 你都唔會有

接受唔到

現任係天秤

你啱

梗係啦 你注定A0

方向錯左更係啦

從不喜歡獨單一個

最緊要係條女鍾意你

可惜偏偏孤獨一個

星期五 雨天 heading to work

Mean 到

講真姐

佢地好mean

我姐

當激勵自己

水瓶全部都mean爆

咁你抵死啦

尋人啟事
男朋友已消失接近16小時

事實 冇論男女都勁mean

又想放閃

屌 我係真 擔心 唔知佢去左邊 無理由訓到而家啦⋯⋯

訓18個鐘easy啦

溫緊書啫

屌 佢琴日1點訓wo。。。

唔係囉
擔心死人

考緊試？

睇gp

下 咁我救唔到你wo

Hello,咁多位好,最近識左個新既水瓶座女仔
佢同我行得都幾埋, 成日都揾我同我傾我或自己野

想問下水瓶座對一個人有好感有咩行為？唔想get錯

會好想同你分享佢自己既嘢

水瓶怕唔怕同人接觸？
我最近借機拉近同佢距離，但佢無反感都無避開

點解ge

唔怕 佢地好大膽 不過就被動

唔記得密碼

咁樣我有咩方法可以測試一下？

做咩

蠢到

傾左幾耐啊

約兩個月

刷存在

去馬

咁簡單？

go

多啲過黎

都要見到個post先入到黎架

search po名咪得

唉 無嘢睇好悶

我先無咁勤力

加bookmarking

發送閘未睇到囉

瞓教啦樓豬

出現！

hello everybody

係好辛苦成日想搵佢又驚煩住佢

係 水瓶搵水瓶都驚煩住佢 所以水瓶男真係好煩

點解你咁清楚

好好呀

好夾

我ex水瓶男

投入最好啦

唔通所水瓶男都係呢種性格 我自己都係

最近好多野好煩哂時間 哂精神

做咩呀分享？

其實點煩法

某程度上好吸引女仔架 就連最麻煩既水瓶女都比佢吸引

煩咩 呢
你無女又無錢

唔知佢想點

我覺水瓶男女喺呢點上都差不多，因為連佢哋自己都未必知自己想點

你啱 自己都唔知自己想點 總之係癲友麻煩友

攞假做無謂野

老婆比人抽水 要去報官

好煩

幽默

做咩無謂嘢先
好主觀啫

我係個大扑街

咩嘢

你係咪有精神病啊

想殺左自己

我醒左訓唔到

真 無講錯

無妄之災

你仆街要入醫院？

即係乜可唔可以唔好賣關子

事實男人三妻四妾好正常

唔好

咪老婆比人抽水囉

啱 你有一對手 兩個老婆

女人唔可以！？
btw你咪撚FF啦

咁多人愛你 咪玩啦

你sure咩我成日都覺得自己好孤單咁 應該負面情緒要黎

可以可以 但係我都冇ff

最多兵好似係

你精神病

你都係？

水瓶座係大傻鳩

收聲啦

但係養老婆好貴

我冇兵

講中嬲嬲豬呀

你青山偷走出來？

大家都唔洗返工？

廢青

肯定又係攤喺張床到

唔係

返緊工 廢青真好書都唔洗讀

其實只不過係，唔返工仲可以做咩

打機 影女 鳩hea

你點知

仲否認

鳩hea就有 前面兩樣就畀返你個變態做

唔返工就會

旅行

呢個係水瓶座通病

認真當鳩up

i tired af

你再扮

會阿 好期待年尾去日本散心

岩呀去台灣有靚靚台妹養眼好多發育得好好

無論我自己或者係我認識嘅 無一不是

事實你又唔信

日本邊到

台灣不了 上星期去左

真係

你根本有病

北海道

我好正常

嘩 自由行？

笑而不語

係 不過又係咩都無準備

今日你地好熱鬧喎

susukino

眾人皆醉我獨醒

未諗有咩行程 忙到傻
其實連機票都未得閒搞

自己？

我心情好好或者心情好差都會上黎9up下

果個應該係我

改地方

食好西

同朋友 但最後無人去的話 就會試下一人出走

有咩推介先

泰國消費夠平

最近先去完

泰國唔玩水的話好悶

華恩玩酒店

唔明

我一直都想 不過我又怕

外國？走出東南亞

係呀 我一年去好多次

曼谷無乜水玩 我食嘢同shopping 最重要係按摩

去d易既地方試下先囉

蘇梅都係 不過除左酒店其他都悶了

華欣
原諒佢精神病

係美國有諗架 因為一個月一定飛一次
不過每次都咁啱有人放假陪我飛

個邊無咩特別野玩 但靚酒店好平 有間一行出去就係泳池 享受酒店設施

手機認錯字

享受酒店返大陸都得啦 去泰國梗係按摩

你蠢就蠢啦

怕係正常 一個女仔畀人溶都似

幸福

諗到天花龍鳳 做就...

開心就得了

葡萄

傷透左個女仔個心 我諗依家應該都憎我

我都憎佢

錢賺返黎都係要用架啦

呢點我認同

其實有無啲水瓶圍爐gp入？

上面有

你個仆街仔

找不到

改左link 喎 應該

我認啊 唔好屌得咁大力

攬住死咩

有 不過你入左就唔會黎呢度吹

我唔忘本

個個都咁講

係 最後個個走曬 得返我自己推po

唔係阿 有我

我...無入谷

唔入谷好正確

水瓶絲報到

水瓶巴揮手

水瓶男同水瓶女 夾唔夾

你個遊記出賣咗你

其實都夾㗎 但睇你哋點相處啫

呢兩日係咁睇返有關星座嘅嘢
我愛到冇咗自己，心痛完有時會突登諗起佢而自虐
大家會唔會咁

可以當係第一個入到我心嘅人
真係好愛佢

可以當係第一個入到我心嘅人
因為心動因爲第一眼因爲衝動而接觸佢
發現佢好到我以為可以就咁一世

[member]係 有時候我哋愛得好卑微 願意為對方默默無限付出 哪怕係無回報 目的只想另一半可以覺得幸福 甚至只係博君一笑
多口問句原地踏步係指？/member]

你係男定女？

水瓶絲呀haha

或者妳都有睇緊呢個post

你自己先行返啦，不管一唔一齊返，你都唔可以原地踏步

冇話唔行，但未到時候啫
佢已經睇唔到

我係比較自我封閉個種
但因為佢我都已經嘗試同佢講
開埋個心俾佢睇
但依家做咩已經冇用

多謝你 但已經冇咗目標
好辛苦啊

會
跌得好痛啊
崩潰到盡頭笑咗出黎，會唔會有水瓶巴絲都係咁

圍爐取暖
唔太相信愛情

係 唔知自己會等佢幾耐
付出咗都冇結果咁
我係極端水瓶我相信一輩子有幾個名字都忘記唔到

手已分

同你一樣
一直都犧牲緊自己 最後仲要俾佢拋棄

say 個 hi
所有嘢都同你好似
我心痛你 我都係咁

有人會寄託我就好

你嘅故事過咗幾耐了？
我傷到流血不止

你收皮la

上年2月我離開左香港 我諗完結於2月
但係傷痛陪我一世
同佢只係短短半年時間 都無

嘩

我好好人

唔洗出禁卡掛

算啦 趙完鬆？
我都預左

笑撚死

你班水瓶撚落地獄啦 仆街！

朋友 好人 都唔鍾意？
咁你想要咩？

如果有人一齊就好啦 我唔介意

咪就係你成班水瓶撚一齊落地獄囉 實有人陪你架 放心

幸福眨下眼就逝去，要感恩嘅只係半年時間
及早認識都係好事

唔關我事ga

係TG gp

開頭我開呢個post係因為我好唔開心
之後佢入黎tum我 之後入左gp
最後變左我安慰佢 我付出曬所有 之後一嘢飛起我

咁絕

我地唔可以再咁易信人嘅甜言蜜語
受傷嘅係自己

我都係要係現實啊只係呢一段開始得太快
好難捉摸呀

大學同學呀開SEM又見

I want you

利伸：講笑

怒漢撞棍

講笑only

唔想慣慣咗會有啲嘢唔記得咗
會唔記得咗個種痛 唔記得咗去保護自己
一到夜晚又亂諗嘢

我從來都無試過同男朋友係由朋友開始 我所有感情都開始得好快 因為我唔想錯過而後悔 所以可能係咁所以成日仆街

唉 我真係好辛苦

承諾呢啲嘢不嬲都係假 做出來先係真

你gay架

係

can't agger more

學到嘢啦

我滿足唔到你啦咁

我冇乜所謂，只要係認識嘅我唔太介意
熟嘅異性飲同一支水我都okay
但有人會覺得我咁做太過份

利申返先 都可能係個人問題
要訓醒等其他絲覆
雖然唔知會唔會俾我啲心事台搞到冇晒人

早啲訓啦 唔好太夜訓

喂吖唔好篤爆我啦

我地心靈真係咁脆弱咩？

有心 嗰段日子已經過咗去 我純粹係因為趕deadline先未瞓

以前姐

啱啱發生左...

好荒謬

同完我一齊幾個月，話未準備好，唔想有任何承諾，轉個頭就同返個ex一齊。

屌你咩你係水瓶唔係花瓶呀仆街

過咗去就好了
咁你專心趕deadline啦
早抖訓先 聽日打攪晒

我都係

好嬲，又好傷心，又好攰，又唔眼訓

咁即係中間無斷過

早抖

要睇下熟唔熟

佢散左我先識佢，但佢地一直都好close，散左都係，話係當對方係家人。我屌你咩，乜水瓶咁仆街嫁咩，就算係水泡都唔係咁用嫁囉。

是水瓶又點？

睇下咩程度啦 係街行有車咁拉返埋黎又無咩所謂既
本身好熟既話飲我杯野都係ok
唔熟就完全唔可以 除非超級靚仔

唔會囉 我分手就唔會再聯絡 如果分左手仲有聯絡一定係有野先keep住

同個異性朋友攬住左

屌呀 佢係話放唔低個ex 仆街水瓶仔
重話自己永遠唔會再拍拖 唔啱拍拖 最後隔左一陣同左第二個一齊 收皮啦屌佢老母

超級靚仔點都要攬下 唔係會後悔

好耐無見 ... 太開心就攬左攬
不過覺得如果熟嘅異性就真係無咩問題
不過代入男朋友諗法 自己女朋友同其他異性攬埋就一定好傷心

識人拍拖7年 最後無再聯絡

只係一個藉口 佢發現都係佢個ex好過你 所以先話係你唔啱佢
如果唔係點會同返個ex一齊

熟既耐無見我都會攬

竟然有水瓶貼哈哈

咁啱男朋友陪我等個朋友 然後佢望著我攬住左個異性朋友 之後佢嬲左...

佢知 佢啱啱送我

有左2年啦

佢肯定唔開心啦 我盡力tum緊佢我衰豬

平時淨係睇財經同熱門
啱啱無聊睇下吹水台先見到

你曳曳了

歡迎

Ummmmm不過比著係我見到男友攬住異性都會少少嬲既 醜既就無問題
利伸：單身狗

因為之前我係美國都幾耐下 慣左d禮儀...

我都係突然係吹水台見到

如果我見到男朋友攬女仔 就算幾熟都好 我都會嬲佢以我性格 重會嬲佢嬲好耐 我唔想同任何人分享自己個男朋友 一啲都唔可以！

其實好耐無試過留言傾計
舊登就試過
只係今晚比平時更憂愁 先上下水

咁你點解無啦啦搵吹水台
係咪都係有煩惱呢

通常夜深都會負面情緒來襲

咁你男友應該明掛 但都要氹下

我樓主黎

單身狗太灰 唯有上連登

我tum緊 不過佢好錫我 我知佢唔會嬲我太耐

你係100%外貌協會

不嬲都係嘅
只係今晚過分左少少
我平時有咩事都係自己拆掂
費事喺其他人面前柒
而且搵其他人傾 好似好小朋友

醜嘅都係女 都唔可以掂我男朋友

頂 你好似我 好識逞強...

揀男朋友就唔係 其他都係

你衰啦 你掂人就得 佢掂人就唔得

係 非常有同感 唔係咩大事嘅都會一個人撐落去

我本住你食得落既話我都佩服既精神 隨便攬

好難捉摸阿

比你發現左

傾試過傾 但其實每一日嘅晚上
都係會諗好多無謂嘅嘢
搵人傾 都只不過要心靈慰藉
其實問題都係冇解決過
只會煩到其他人同埋好唔成熟

所以我先寧願開po講 同陌生人講好過麻煩到現實中既朋友
而且唔想俾人知我唔開心 因為我都係朋友入面嘅開心果

唔得

水瓶嘛

我揀男朋友只求順眼 但我d fd次次反應都係覺得醜

我比較逞強得多啲，任何野我都係自己撐落去
無論事業愛情。兩者屋企都唔理解
只不過佢哋都係錫我嘅，唔明白歸唔明白
所以冇呀都係自己捱落去

係 所以寧願自己轉牛角尖 自己拆 自己喊

Exact7ly

我都係 好少同朋友訴苦 有咩都自己收收埋埋 唔會係人地面前喊
寧願同陌生人講

我就揀親都外貿協會...........因為要放上網俾人睇 我唔可以亂黎架水瓶其實都好要面

拍拖依啲嘢其實好易嘅啫
放開啲生活社交自然有
自然會有女朋友
到你有女朋友 就會有失去嘅問題
到時你又係會因為其他問題而灰

係 我從來唔會將煩惱帶返屋企 因為我本身獨女 唔想屋企人擔心太多

但有時候頂唔順搵人傾係好啲
但又好似畀人知得太多嘢咁

越熟越唔講得

因為我係唔放上網但係我d fd覺得我可以搵個靚仔d既

我覺得自己本身條件都好好屌 水瓶又係自信過高d fd

其實我個人好易喊同感動嘅
但係我一直都唔會喊
即係社交上家庭上唔會喊
但係睇下電影睇下上次立場姐姐就會喊

我係絲⋯
但係社交圈子太細 好難識到新人

我唔想俾人知自己底牌

睇黎個個水瓶真係好煩 每個人都一L樣

我好易喊同感動 我真係隨時喊到 眼淺到不能

緣分啦

同意呀 唔算差 點解唔搵個好d 但係遇唔到 同埋我好睇感覺

其實最主要傾訴內容唔係人人都可以傾
就算你最好嘅朋友都未必可以傾
唔係因為佢唔撐你 總之你明我嘅意思㗎啦
所以寧願同陌生人講 因為冇手尾跟

我會自己一個人係屋企睇劇爆喊

點解永遠搵唔到好d 同埋點解條件好都遇到咁多仆街仔

啱阿 但反而我係逃避多

同埋我成日覺得無人明白到自己 講黎無意思

冇錯呀，你講得好啱呀
好多時候到你完成某一個目標
但你會發現其實都係自己捱上嚟
有邊個知道故事有邊個陪你走上嚟

好鍾意睇喊戲

我都係 但係我會係人地面前忍住唔喊 之前套比悲傷更悲傷的故事忍到我顛

我係飛機睇呢套 喊到雪雪聲

因為你啲朋友會覺得你好快冇事㗎啦
屌呢啲係人必經階段㗎啦
慢慢你就會發覺呢啲對白全部都聽過
佢哋唔係唔想聽你講嘢 佢聽慣
所以結果咪講黎都冇意思

仲要d仆街仔又唔係靚仔 屌

我知道我一喊一定會喊到眼都腫晒

我未必係話睇嗰啲好感動嘅戲
其實我睇到個套片某一個人付出得好多
而套片嘅重點唔係嗰個人嘅付出

佢地都比唔到咩意見 我成日覺得佢地好蠢 唔明
成日覺得自己好叻

你個社交圈子一定唔夠我細
我唔使返工 唔使讀書
所以係唔會有同事
所以本身我嘅圈子一定細過你
但係我咪自己出去擴闊圈子囉
都係睇你自己肯唔肯出去咋嘛

屌 我果件仆街ex都係唔靚仔 但係我沉船

咁你做緊乜

同上

係 極有機會當時係搵唔到地方呻 先至會同佢哋傾

自己打自己工
所以講圈子細一定係我
咁當然啦我依家圈子一定大
但都係靠我自己踏出一步出去識下朋友仔
基本上你肯出去識下朋友仔慢慢就會有緣份
唔係叫你做狗公或者狗女

巴打係咪有錢無訂洗

我都係 發夢都夢到 屌

冇錢洗 等緊港共政府$4000

情人眼裡出西施

我返工全部都係女人 放工已經無左半條命咁 真係唔知去邊到識人好

去邊到識

做水瓶好辛苦

有時又唔係真係睇人靚唔靚仔
當然啦識人之前一定睇外貌先
如果你係喺既有嘅圈子之下識到嘅話呢
一定係睇佢對你好唔好
所以當你同佢分手回想返去一定好樣衰
因為你係鍾意佢對你好 如果對你差你都鍾意我冇嘢好講

我試過崩潰 搵朋友 最後真係仲煩過無搵 佢地都唔明ge

好容易就上心 點先可以唔咁上心

係呀 參加下一d朋友聚會咁

其實都係搵返啲中學同學或者同事
同佢出去食下飯唱下K慢慢就會識到一個新圈子
唔係叫你落下酒吧落下club

我真係提起都覺得好恐懼 點解佢可以仆街到咁

我味收到

我屌 我真係嬲爆自己

但不得不承認我的確有一排係有人陪住先至慢慢fade out到

我enjoy 我自豪 水瓶雖然on9 但神經質好正

唯一一次
咁中學畢業嗰陣我同個女仔拍咗三年拖
我又唔想係啲朋友面前柒
結果我第一次係我阿媽面前講女朋友嘅野
因為我不嬲都唔會講女朋友
個次我阿媽幾肉赤

佢對我都有好既 不過實在係太奇怪啦佢 但佢話對我已經好好對比起佢之前拍拖

難啲天性係咁

我都未收到 用嚟找卡數

我都係 我同人拍拖我都係會付出所有 做到最好 最錫男朋友果個

朋友搭朋友其實都ok
我社交活動都算廣闊 周圍都有d朋友咁

我都係 分手嗰下會好想搵個人陪

個個都咁講㗎啦
因為我女朋友就比較唔差嘅
企埋一齊，我實係內在美原因哈哈

男仔？

我都有 不過好少會真係約出黎

我...無同屋企人講過拍拖 因為唔想佢地擔心 屋企人都幾傳統下

咪睇小自己

基本上朋友搭朋友就可以
落酒吧落club識人 就唔好啦
不要情場搵真愛

係 我男當然搵返啲兄弟陪

我又太睇得起自己

所以你要曠闊圈子就要咁做
女仔就可能比較難開口
男仔係搵返啲男仔fd話出嚟飲下酒咁樣
即係全男班，跟住就會同某幾個人熟返
就會有聚會打麻雀賭下錢諸如此類
慢慢就會識到人

你男黎架？我一直以為係絲

唔緊要啦 自戀都係共通點黎

我真自戀
但我自戀得起

我都係，但果次始終拍得最耐嘅一次
冇辦法失守左
結果而家咪堅強得多

唔知點應你好了

其實我都係咁諗

我...最耐都係得14個月 重要long d唔係大家身邊

我咁樣講姐，但一定女朋友係睇我對佢好㗎啦
不過我同佢應該都差唔多完㗎啦

下唔緊要 水瓶都係朋友

拍左幾耐

真心 當知道新識嘅人係水瓶會好似搵到自己友咁開心

好啦...

冇㗎嗰陣時嗰個女仔陪到我畢業
佢嗰陣已經畢咗業大過我兩年
咁好多嘢都一齊經歷咗 陪我去溫DSE坐喺隔離
所以合理嘅合理

我都唔會帶返屋企 除非佢求婚

呢個難啲喎

都拍咗七個月

我有個拍左2年幾 但最後我頂唔順分左手

咁我都冇帶過返屋企
從來唔帶屋企 好尷尬
我屋企阿媽都好傳統
雖然我帶比佢睇又唔會有啲咩特別
我屋企不嬲冇人會帶返屋企

當初係呢度都搵到班好癲嘅巴絲 開左gp之後大家而家到呢家都變左好朋友 因為都已經2年
上個月仲一齊去左泰國旅行真係好奇妙 比佢地笑我呢個樓豬都笑左好耐 果陣到而家都經歷左第三個男朋友
而我個仆街水瓶ex就已經自動退左gp 唔知而家呢個po一直繼續推 佢會唔會都入黎睇下

好尷尬嫁帶返屋企

我而家個男朋友都細過我

我都係咁諗..

我都唔知自己有無呢一日 成日覺得自己會孤獨終老

仲未講完佢仲要係水瓶座，二月一日